烏克蘭義士：若我們接受了政府的條款，我們已死去的朋友是不會原諒我們的

永遠堅持五大訴求，缺一不可

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

五大訴求 缺一不可

大家一定要堅持

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

無錯....
第時升天見到佢地點交代?

五大訴求 缺一不可！！！

五大訴求
缺一不可

見到個list 好想喊

TRUE

推

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

而家接受左
過半年就殺9晒你地

我哋有千幾個義士被捕
多名義士以死明志
無數人食過催淚彈布袋彈橡膠子彈胡椒噴霧
仲未計黑警濫用私刑、性侵女義士
如果因為林鄭今日一句撤回修例就話收貨，絕對係對唔住所有行出嚟嘅抗爭者

推呀

國歌 國教 大嶼 慢慢玩

千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
一隻狗都無事 點可以收手

五大訴求，缺一不可

缺一不可

對唔住唔小心禁左負皮

五大訴求 缺一不可！！

我們已死去的朋友是不會原諒我們的

大家要點做？？？

9月8日和理非美國駐港總領事館
🇺🇸護旗手ready
高唱 oh say can you see
勇武暫時休息等復會
要求美國幫手通過人權法攬炒

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

it's now or never

今次係香港變革既暴後機會

缺一不可
喺車度睇到喊咗

push

Pishhhhhhhhhhhhh
五大訴求 缺一不可

退讓我地就會被清算

我地有面目見班烈士咩？

Push

香港人 加油

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求
解散警隊
缺一不可

推俾更多手足知

5

仲有一千人面臨十年監禁，佢地無傷害過任何一個人，只係一堆死物

仲有警察濫權，未同港共清算呀屌你

五大訴求 缺一不可！

⚠️同意請廣傳⚠️

無論殺人政權今日講咩都好
只要五大訴求未能完全達成
手足們一定齊上齊落, 繼續時代革命!

不割𥱊 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
英美港盟 主權在民
五大訴求 缺一不可
驅逐共匪 光復香港

#大家請記住已離世嘅義士

香港都係一樣

PUSH

如果我們現在不把它們打倒，將來可能再沒有任何人有機會能夠做到。

If we don't take them down now, no one will ever be able to do it.

Pish

絕不收貨

五大訴求, 缺一不可呀, 屌你老母

只是撤回惡法已遠不足夠，美國的《香港人權與民主法案》才是港府春袋
估計政府用盡一切方法（包括：扮軟化、扮誠意、用警暴等，軟硬兼施），打散香港人民氣
但是：當警暴沒有監管，秋後算帳、上門伏擊隨時來臨，阿仔返緊學老公返緊工老婆買緊餸，話拉就拉話打就打

721 811 831 每一日，想想港府如何摧殘年青人，那本是香港的未來……

五大訴求，缺一不可，企硬啊

你地仲記唔記得被爆眼既義士叫咩名？

你地仲記唔記得黑社會點樣打市民？

你地仲記唔記得黑警點樣暴打市民？

你地仲記唔記得黑警點樣非禮義士？

你地仲記唔記得有幾多個手足死左？

沒有五大訴求，受傷的人永遠不會沈冤得雪的

沒有五大訴求，黑警暴行是會繼續無法無天的

沒有五大訴求，死去的手足是不會原諒我們的

一萬億 還美國

仲有流亡手捉呢？

敵退我進

721 811 831

千萬計被打被害既義士手足
無故被斬被打既乘客
失眼以至身體永久創傷既港人
被迫吸有毒氣體既市民
盡道而死既英雄
未FC被打死被姦既烈士
12歲上街既小朋友
學校被捉血流滿面既學生

仲有我地大家香港人

今次政府已經挑起不可收拾的局面
拒絕袋住先，妥協
必須正視警暴問題，冇可能可以平息
當我地已經揸住暴政春袋就要起勢扯

我地唔會放棄

歡迎大家copy and paste

勿忘初衷，五大訴求，缺一不可

咁就ACCEPT, 點對得住犧牲左既義士, 同埋受傷既義士

袋住先同係唔係繼續爭取係完全冇抵觸嘅事

唔通個賊搶咗你五樣嘢，之後唔情願咁還返一樣畀你，你就要同佢講多謝，同佢妥協？

五大訴求 缺一不可

追究626 721 831屠城責任

以牙還牙 以眼還眼

光復香港 時代革命

五大訴求，缺一不可

手足不是CONDOM!

唔可以呀
一縮就係大報復

冇錯
推

五大訴求缺一不可

推！

五大訴求 缺一不可
9月7機場
9月8美領

五大訴求 缺一不可
唔單止係一句口號啊 係真係要做到
唔好再諗住袋住先

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可
We Shall Never Surrender

最撚重要係救手足

仲有雙普選呀
一日冇民選政府 一日只會不斷重演呢啲事

五大訴求 缺一不可

————————————

佢哋都一樣咁重要！

五大訴求 缺一不可
而且要清算警隊

五大訴求 缺一不可!

唔可以接受，可能一兩年之後再慢慢捉人，捉晒呢一代既後生做大清洗!!

班狗腳都震埋
條例都撤埋 你班condom算係咩

五大訴求 缺一不可

Til independence

true

[理性討論]反送中有機會正式撤回 大家點睇?

有冇原版或英文版

五大訴求

agger

被告暴動既手足係唔會原諒我地!

不能放棄

i pish!!! 我地點對得住死左既義士

爭取幾個月
死嘅死 傷嘅傷
手足係狗屋受盡不人道對待
依家先一句撤回耍我地？

五大訴求 缺一不可

撤回送中法案就係要分化我地呀！！！！

大家要堅持
五大訴求，缺一不可！！！！

響呢個時候，大家更應該重溫一下我地O既五大訴求

重溫下71 立會宣言

重溫721 中聯辦外宣言
（現場宣讀之版本） 721 [中聯辦]宣言

---------------------------------------------------------
721 [中聯辦]宣言

各位香港人及世界各地關心香港的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、非暴力、理性的方式，包括遊行、集會等，向政府以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有抗爭者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，一度進佔立法會；而短短月餘之間更加有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒香港僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來香港的冷漠和漠視，以及堅拒撤回回應我們。更甚者，在每次示威集會期間，政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員濫用武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。

今天，我們再一次重申對特區政府表達我們的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲我們寶貴的性命。但我們我們誓必以一切方法逼使政府完全回應我們的訴求。

最後，主權移交之後，源於制度不公及制度暴力，香港政府多次推行惡法，未有循香港人的利益發展。就此我們將不排除成為臨時立法會，撥亂反正，使我們香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。
---------------------------------------------------

大家要加油，要堅持，唔好咁易收貨，唔好咁易放棄

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

831

唔係諗住讓一步就算下嘛

五大訴求 缺一不可

逐個爭取哂，唔係收貨

大家一齊叫！！
五大訴求，缺一不可！

你而家妥協就等被清算

五大訴求 缺一不可唔單單係一句口號
而係確確實實既目標

連儂牆

解散警隊，追究屠夫暴行

唔該大家真係唔好軟化
我地失去咗既野並非佢地賦與我地
而係本身就屬於我地

你覺得接受既 點同得住死左同比黑警打傷既手足呀

That’s true

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

唔知大家記唔記得「五大訴求」雛形係點嚟？

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
711元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以撤回
轉移太子地鐵傷亡、六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、人主民權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向

tui

推阿，屌

同行兒女 為正義 時代革命

五大訴求，缺一不可！

五大訴求 缺一不可 仆你個街 林病

Push!

是咪太子死左人？所以佢先撒？？

五大訴求 缺一不可
佢有佢撒 我地9月8美領見
我要真普選

Water Revolution
流水革命
FIVE demands NO ONE less
五大訴求 缺一不可

要係Netflix 截

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

絕不原諒

點解有個係十二月嘅

最好9月8日吹大雞大遊行，同被捕者一條心

721啊Ching

梁唯烈果時應該未有人叫雙普選.
發展到今日, 唔追究黑警我唔會收貨

唔會忘記以上咁多位手足
佢地都係我地一世嘅兄弟

pls google 唔好信一地兩檢

以身殉港先行者

黐撚線我C&P左個咩名, SRY..

唔可以袋住先
唔可以忘記
乜叫缺一不可
佢淆底我地更加要堅定

五大訴求！缺一不可！

仲講緊叫林鄭下台
熊烈士個士大粒墨未戴綠帽添

但佢地冇可能唔支持五大訴求啦

Our friends that we've lost would not forgive us if we accepted those terms from the government.

真普選
解散警隊

721 811 831

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

如果妥協左, 我地邊有面目去見走左既手足

缺一不可！

屌 講得岩

成世冇得返自己最愛既香港

呢個搞掂，跟住下一個，一路到有普選

光復香港 時代革命
rest in peace

淨係撤回就想平息，䅻𨶙缐！

缺一不可啊

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

下個主要訴求：追究黑警濫權濫暴

我哋要和理非

真係好大犧牲

認低威講撤回即係話林奠冇牌岀啦
繼續堅持落去先係正途

冇階段勝利哩支歌仔唱呀
一接受就輸撚曬呀

請關注新屋嶺嘅人

請關注新屋嶺嘅人

請關注新屋嶺嘅人

推，骨氣

為對抗暴政而死的人 我們都不可忘記他們

無錯
沒有妥協空間
五大訴求 缺一不可

721 811 831 903

推 心聲

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」
---------------------------------------------------

Its clear that Hong Kong maybe threatened by PLA in next few weeks. According to information of inside man in Ministry of State Security of the People's Republic of China, China may sent troops(Armed police under PLA)to Hong Kong if HKSAR Government cannot calm down the protests in Hong Kong until September 13. It will caused Large number of search and arrest (for the white terror)

But the troops would withdraw after a while since the chairman Xi didn't want to hurt the reputation of autonomy and "One Country, Two system." ,and Xi thought that Armed Army maybe caused fewer noise in worldwide than PLA.

--------------------------------------------------

請大家繼續堅持

是咪太子死左人？所以佢先撒？？

五大訴求 缺一不可
我地9月8美領見 爭取美國國會通過法案
我要真普選

畀一個月錢netflix啦屌

光復香港 時代革命

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

撤回係咪代表我地都要接受呢啲行為啊
成個社會腐敗晒啦已經
只係撤回係唔符合主流民意
好撚嬲啊屌佢老母

忽忘烈士

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

佢一路唔肯應機之餘仲要打到你仆街 點知原來你咁撚捱得 打極都起番身

先決定還番一個比你

好喇！依家除左仲有4個之外 你打到我傷痕纍纍 唔洗計息？我屌你老母 清算警隊

正想講依段

若我們接受了政府的條款，我們受傷及被檢控手足不會原諒我們。

殘體

仆街支共港共想係十一前降溫，冇咁撚容易呀

堅持

五大訴求，缺一不可
被捕義士唔係condom

一、撤回草案
二、解散警隊
三、撤回暴動定性
四、釋放義士
五、落實真普選

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

立即普選 否則攬炒

五大訴求係我地同義士之間既承諾
無論點都唔會變

Push.

五大訴求
缺一不可
成立警察獨立調查委員會係一定要
黑警落地獄
黑警死全家

啱呀啱呀

五大訴求 缺一不可！
清算及解散警隊 沒收宿舍 停止發放薪金

一L定

唔收貨

時代革命！

清算警隊 釋放被捕人士

If we accept government’s offer, our friends who lost their life will never forgive us

認同

收皮啦
林奠69個日講就無問題
今日先黎講
食屎啦

真

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

五大訴求

缺一不可

五大訴求 缺一不可
9月8 要人

全世界9月8號出俾佢睇！

咪臭閪
而家當我地市民係乞衣？

隔離post見到

9月8日 下午2點
香港民人權及民主法
美國領使館
不見不散

千萬計被打被害既義士手足
無故被斬被打既乘客
失眼以至身體永久創傷既港人
被迫吸有毒氣體既市民
盡道而死既英雄
未FC被打死被姦既烈士
12歲上街既小朋友
學校被捉血流滿面既學生

仲有我地大家香港人

今次政府已經挑起不可收拾的局面
拒絕袋住先，妥協
必須正視警暴問題，冇可能可以平息
當我地已經揸住暴政春袋就要起勢扯

我地唔會放棄
歡迎大家copy and paste

向袋住先SAY NO！

千二手足，不是condom

證明行嘅每一步都正確，勇和都做得啱，所有訴求缺一不可

只有on9才會接受

若我們接受了政府的條款，我們已死去的朋友是不會原諒我們的

係。。。五大訴求 缺一不可

邊個袋住先 邊個係鬼

不敢忘記

五大訴求
缺一不可

香港人一定要堅持
黎緊條路會更唔易行!

急！！要求增加置頂推文、中英對照版本功能

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

直播自殺先收貨

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

知道

收貨嘅話
對得住佢哋咩？
以為呢個所謂嘅勝利係行行企企出嚟？
係用鮮血同埋生命換返嚟㗎
咁就滿意？
鋼鍊都有講啦 等價交換啊

1100人被捕
9位烈士
無數嘅人受傷

淨係換返一個撤回？
一個不知所謂嘅真相調查委員會？
合理嗎？
滿足喇咩？

諗下係咩人做左乜野先會撤回，咪手足囉

諗下邊個日日鼓吹政府唔應該讓步，咪建制班紅同藍嘅既得利益者囉

再諗下用左乜野嚟換返1:4，咪無數手足鮮血同永久身體傷害囉

再諗諗中間警犬做左乜野，濫權濫暴濫暴咁囉

政府又做過乜野，冇乜野紅色恐怖囉

公務員私人時間出席集會都要被佢鬧到九彩，預撚左份工都冇埋囉

自己同年青人會面有「聲音」出左嚟又同政府立場無關，彈出彈入咁囉

諗下迫國泰炒人係紅色恐怖，國泰又即跪低咁囉

林鄭：我係咁易做少少野你地就收貨，冇咩理由做晒呢樣嗰樣囉

👍

想收貨嘅就同我諗返起612 721 811 831 嘅義士

Yes they don’t forgive us

五大訴求，決一不可……

香港人終於重視歷史。